想賣csgo skin 而家仲有無人會買

如題

放哂

留TG
有興趣

想買把刀

Id lovetroll